高敏感既人究竟點生活

我都係 做保安

我都好想知自己應該點樣生活落去....

就咁睇你講就感受到有幾敏感
儲錢搬啦，我都係咁

切包皮,磨多d ,屌多d西